用緊3想轉plan

如題，
簽咗而家呢個新plan幾個月唔夠用想轉無限plan。
想問有冇sales可以做到升級plan？
請PM

P.S. 剛註冊發唔到文去電訊台，sorry